朋友舞台劇演出，應該送花牌定花束？

朋友第一次演出舞台劇，送花牌去門口會唔會太誇張？你地有冇相關經驗，由花鋪直送花束到演出場地後台俾對方？

$1交稅攬炒機械人小測成績表已出！

西蘭花

花牌或者果籃
搭多盒朱古力
花束就謝幕跑落去獻花
做二打六咁樣收花有啲尷

生果藍最穩陣

送鐘

大鐘

完場拍大力d手咪得